介紹有關太空嘅歌

細佬我平時蒲開學術台，咁就定期寫緊medium用歌介紹天文知識。

咁就係到推廣埋，當介紹歌俾大家聽

咁啱起底睇下有冇新post
畀我見到呢個post

Btw條link冇嘢嘅？？？